其實你地只要睇泛民派d咩人去美國遊說,就大約知道會係咩結果

例如搵收得最多各方勢力政治獻金既民主黨同公民黨人去
就要有心理準備有一定機率會同美國講香港一國兩制運作良好, 千奇唔好取消香港關係法
唔撚需要估估下,有d野係根撚本唔撚洗去到果一日先知道個結果

邊個俾政治獻金俾邊個

係需要派貼地嘅地踎區議員

其實又唔駛即刻取消ge,中共一樣仆街野換一件限制/制裁，而我都唔覺得美國人要all in